{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076776",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이커리 라누"
    },
    "text": "インスタグラムには毎日様々な種類のパンが用意されています。 大邱達西区大谷洞韓室8キル84-26に位置し、薄緑色の建物にピンク色のLANU文字が見えます。 公営駐車場の隣にあるので駐車するのにも便利です。 パンは包装、配達、宅配も可能です。 特に「クイーンアマン」が最も人気のある製品で、注文が可能で、スマートストアでも購入できます。 メニューの多様な種類には、カヌレ5種(2,900ウォン)、ジャンボンブール(8,500ウォン)、プレーンクイーンアマン(4,300ウォン)、シオパン(2,800ウォン)、薬菓クイーンアマン(2個)(4,900ウォン)、アメリカーノ(3,000ウォン)、(New)イチジクたっぷりカンパニュ (4,600ウォン)、アーモンドクロワッサン (3,300ウォン)、クロワッサンサンドイッチ (6,800億5千万ドル/上下牧場アイスクリーム万5千5千万人/500円、900ウォン)などがあります。 様々な味と種類のパンが楽しめるLANUベーカリーでおいしいパンをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋さんはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱達西区大谷洞韓室8キル84-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの建物はどんな色ですか？",
            "answer": "薄緑色の建物です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの看板は何色で、どんな文字が書かれていますか？",
            "answer": "ピンク色のLANU文字が書かれています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんの近くには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、公営駐車場の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんではパンの包装や配達、宅配も可能ですか？",
            "answer": "はい、パンの包装、配達、宅配も可能です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんで一番人気のある製品は何ですか？",
            "answer": "一番人気のある製品は「クイーンアマン」です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんのメニューにはどんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "メニューにはカヌレ5種、ジャンボンブール、プレーンクイーンアマン、シオパン、薬菓クイーンアマン、アメリカーノ、イチジクたっぷりカンパニュ、アーモンドクロワッサン、クロワッサンサンドイッチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "LANUベーカリーで購入することができる製品はありますか？",
            "answer": "はい、LANUベーカリーで購入することができる製品もあります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋さんで味わえるパンの種類は多いですか？",
            "answer": "はい、様々な味と種類のパンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "おすすめのパンはありますか？",
            "answer": "おすすめのパンは「クイーンアマン」です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 383
    }
}